Only NY 香港邊度有新款買

近期係佢官方Instagram到見到有幾款cap帽同hoodies唔錯
但係我係啲水貨店淨係見到啲舊款
所以想知有冇啲鋪頭會有新款賣？

Only NY 有水貨鋪返既咩
佢官網得呢幾個Dealer

Swearland 同loading crew 都去過 都係冇新岀果d

上網買啦 香港啲dealer入得好少
等住佢出晒成季先揀

直接官網買？
佢會送到香港？
我未試過上外國網買野

會送 不過運費佢好似係計重量